復工左個幾星期，爆未呀屌你老母

隻垃圾毒黎到香港都垃圾過人

正仆街，又話大規模爆發？爆條春咩

樣樣野傳到黎香港都變垃圾

李氏力牆
包埋病毒

復咩工 仲home office 緊